連登幾時咁關心d窮人仔女?

窮人生仔正仆街，某程度上到同意

咪由得佢地仆街囉，關你乜事?

香港人唔生就由班更窮既大陸仔生

即係你叫人唔生唔代表世界有更為優秀既下一代

利申:自己唔生但唔反對其他人生

其實有咩好討論
鐘意生未生 唔生未唔生囉
有千萬身家都可以覺得冇能力比最好嘅生活下一代
而窮人亦未必一定令自己小朋友受苦嘅

不過如果你諗住生仔黎防老 冇心又冇力教好佢嘅話真係唔好生
有d上一代就係咁嘅心態 先搞到下一代覺得窮人唔好生仔
我覺得大家唔好認為佢地思想極端，只不過係佢地擔心自己會變成下一個衰老豆